有冇原居民巴打?

見到今日單新聞
好似話唔可以再買官地起丁屋

好奇今時今日起一幢丁屋最低消費要幾多?

你先要有地，無地無得起
有地就2百萬度起到成幢出來
原居民舊朋友講既

本土研究社估計一幢丁屋成本約700至800萬元，當中已包括地價、原村民丁費及建築費用等，但一幢丁屋售價可達2,000萬元，若相連丁屋可售7,000萬元，故利潤甚豐。

我就係見上網搵返嚟嘅數字差距好大所以先想請教

塊地最貴，起屋好平
所以無地都唔使玩

我個面神早無哂官地
所以無影響

我係。